咪睇盤前升幾多，盤中一定跌到狗屎咁樣

試過太多次

燈到上月球

宜家沽，盤中買平貨

SNDL
GME 第一次上483個日
ZOM
呢幾隻都盤前呃9人入局 仲有冇其他